[PC]召集玩緊古劍奇譚online既朋友仔

有冇人有興趣組個pvp既公會去撩事鬥非乜都好 當然一齊打副都得
夠人既話開個discord

有意可以join個tg group先#

而加有三個人

6人

push

come on baby

光復香港個公會係咪你開？係咁係世頻淨係招女入
借個名識女 整臭光復香港個名

會都未開呀
個tg group得6丁人

有冇人知 隻GAME 做乜尻會係咁彈GAME 同 藍MON 玩其他GAME 唔會
I7 同1070

遊俠緊

同fd圍內玩算嗰啲乜撚嘢光復香港公會又係mk仔溝女

唔關硬件事

有興趣就入tg啦

又要返工

已經有9個人

想玩 有冇details?

時間收費 大概1蚊唔洗一個鐘
商城淨係賣時裝嗰啲 課長冇得屈機
pvp有3v3 10v10 陣營戰 野外都可以開紅
冇野做搵人切磋1v1都得
個系統個打法基本上係控人同解控免控 減傷食人技 同埋睇住自己資源做輸出 睇機會放大技
有啲技係鎖定有啲係無鎖 好似天刀咁
不過隻驚既打擊感真係爭咁啲

的確係想玩呢啲武俠圍爐
但又好怕啲時間俾佢綁死曬，又要限時限刻去玩啲活動
仲要隻驚啲打擊感真係超級勸退

呢隻個感覺比較自由 冇話好限你每日都要做哂啲乜
打撃感係差啲 不過玩落都ok 有啲職好似天罡 可以一野摔人落地 都有啲feel
主要問題係動作生硬左啲 唔夠流暢
同埋啲技差唔多樣 好難好明顯睇到人地出咩

無錯我就係玩天罡
但玩得呢啲驚，活動基本上等於實力。
仲要隻驚主張無得用錢去買實力，即係要投放時間
對上玩個隻就已經係九陰真經，食錢食時間食精神

睇你自己心態姐
得閒打下pvp 啲pvp裝應該都封到頂
反正每打一場都有野攞 唔係話一定每日打三場先有獎勵 冇咁限死你要返多份工

輕輕一推

pushypushy

而家係咪都要寶名先玩到

實名

應該買台灣mycard定香港mycard
送既時間得返1個鐘

台ser黎 應該唔洗？

我係買台灣mycard 唔知香港得唔得

得 我都係上網買 因為平D

會唔會開公會？
見出面好多香港會都係mk仔

會 今晚開 入左tg先？

7仔買寫住限港澳既都用到

我有公會 但可以add fd玩

光復果個好似比人放左上YouTube

玩支那GAME 仲叫光復香港
垃圾偽黃 整臭光復香港

push push 幫已開

頂一頂

晨早一推 已有16位巴打係group入面

推推

DL緊GAME
會唔會好肝呢隻GAME

無得你肝
副本次數有限
要等reset

用香港credits card 買點數應該選mycard or 遊戲新幹線？計時制係逐分鐘扣定一個鐘起跳？

買分鐘
我係上網買mycard
你㩒儲值佢都好似係叫你入mycard

大家陣營揀咩?

我地開左幫會叫鳳凰會 天玄教嘅

push 歡迎加入

推

push 25人係group

推！

再推

GJUSVYGDSG-AFGC
GJUSVYGDSG-AQCK
GJUSVYGDSG-BXVJ
GJUSVYGDSG-GGHL
GJUSVYGDSG-IGMH
GJUSVYGDSG-IUPH
GJUSVYGDSG-MQLM
GJUSVYGDSG-OCBA
GJUSVYGDSG-ODUD
GJUSVYGDSG-RDPN

係咪一玩就要畀錢

冇得試

之前公測一開就送左差唔多2000分鐘
依家唔知仲有無

好似都有千幾拎？

而家Down緊試下

ID:怒斬維尼
斬風

睇你想唔想肝
pvp+pve+psx你一日都玩唔夠
唔夠時間就pvp/pve2選1

8GB ram i5 MX150玩唔玩到低配

唔得呀 會lag到傻

set到盡有機會得 不過畫面好蒙 地板果D 勁難睇

set 佢預設我做尾二低個個畫面 岩岩入game 都叫順 但要睇下多人副點先

set佢隱其他人 低像都OK

幫手點下

登入左個網 輸入受邀序號

你會拎左60分鐘 我又會多60分鐘

跟手你會多左個邀請人序號 你係上面輸入又多300幾分鐘 跟手你又要自己去share code
遊戲時間序號

GJJLPVUKLW-BDWM
GJJLPVUKLW-CECD
GJJLPVUKLW-CRQL
GJJLPVUKLW-FMRI
GJJLPVUKLW-FXIU
GJJLPVUKLW-GWSX
GJJLPVUKLW-LAEC
GJJLPVUKLW-OPKL
GJJLPVUKLW-PCCH
GJJLPVUKLW-WRTK

新手想玩

好快滿lv 滿左去跟普通副本 五連團 換哂165去跟困難團 換埋180

快啲加入 一齊玩

原來諗住主打pve,家陣變左主打pvp

我想問仲有冇人有受邀序號？

GJHSGSMRZI-DYRZ GJHSGSMRZI-LVPU
GJHSGSMRZI-SGKZ GJHSGSMRZI-MDBA
GJHSGSMRZI-WZJH GJHSGSMRZI-WHNR
GJHSGSMRZI-HVTX GJHSGSMRZI-HFWL
GJHSGSMRZI-JRMO GJHSGSMRZI-KTTW

覺得隻game既pvp唔多掂

玩玩下都ok既3v3,10v10,15v15,30v30
不過人多要關人像，唔係就好lag
打左場30v30差唔多成個鐘

GJBMCSDOSF-BGSQ
GJBMCSDOSF-GYIG
GJBMCSDOSF-KCER
GJBMCSDOSF-NBQF
GJBMCSDOSF-TEPE
GJBMCSDOSF-CPEZ
GJBMCSDOSF-HFVZ
GJBMCSDOSF-MRTL
GJBMCSDOSF-QZQU
GJBMCSDOSF-TPZI
開心Share

睇到人地話20分鐘1蚊 1蚊係HKD?TWD?

琴日down咗嚟玩 成50幾gb
一打開嚟玩 不出所料 係仙俠、奇俠
然後del咗

我要武俠啫 係咪真係咁難
玩過九陰真係返唔到轉頭

TWD

好事黎

不咩出所料 古劍本身就係仙俠黎

衰在打擊感姐

港紙大概一個鐘一蚊都唔洗

GJVBYGQYZP-ANUS
GJVBYGQYZP-HSJA
GJVBYGQYZP-ITSL
GJVBYGQYZP-PRCG
GJVBYGQYZP-RCGJ
GJVBYGQYZP-CSBI
GJVBYGQYZP-IFEX
GJVBYGQYZP-LELJ
GJVBYGQYZP-QHST
GJVBYGQYZP-YGNV
開心些牙

屌 入錯AC整

GJMVLYFEHR-BTRD
GJMVLYFEHR-ELRU
GJMVLYFEHR-FZIH
GJMVLYFEHR-GCLS
GJMVLYFEHR-HFRM
GJMVLYFEHR-KFQT
GJMVLYFEHR-MKVF
GJMVLYFEHR-SGTZ
GJMVLYFEHR-WQUT
GJMVLYFEHR-ZGOU

GJXLRNIRZC-FANW
GJXLRNIRZC-IVNE
GJXLRNIRZC-NBZR
GJXLRNIRZC-RIOR
GJXLRNIRZC-TACK
GJXLRNIRZC-HVUA
GJXLRNIRZC-MGBP
GJXLRNIRZC-OJMH
GJXLRNIRZC-RRHT
GJXLRNIRZC-YKES

唔知可能有玩過隔離天刀覺得依到個pvp好唔掂

GJOILDORTS-EZWE
GJOILDORTS-FSFD
GJOILDORTS-HFZS
GJOILDORTS-IJII
GJOILDORTS-IVNQ
GJOILDORTS-JVMD
GJOILDORTS-NFDX
GJOILDORTS-QKFP
GJOILDORTS-QKIU
GJOILDORTS-VKZB

GJWUDPXAUB-BMGT
GJWUDPXAUB-FIZF
GJWUDPXAUB-FXIU
GJWUDPXAUB-IOHJ
GJWUDPXAUB-MSJV
GJWUDPXAUB-NPVM
GJWUDPXAUB-RQNJ
GJWUDPXAUB-SWIG
GJWUDPXAUB-VLTR
GJWUDPXAUB-ZKMI

新手玩咩職好? 鐘意pvp 多d

我想問有冇香港盟會仲有位？
未諗到入邊個好

我都拎到了 開心share

GJNRFNYMTI-DKLK
GJNRFNYMTI-EJRX
GJNRFNYMTI-EZCC
GJNRFNYMTI-FTOK
GJNRFNYMTI-LPXW
GJNRFNYMTI-LYGC
GJNRFNYMTI-NWKO
GJNRFNYMTI-RCHD
GJNRFNYMTI-SYYF
GJNRFNYMTI-ULUZ

武俠驚黎講多數衰動作生硬
我次次試完卡下卡下就DEL驚

古劍冇呢個問題
已經買左時間玩緊
但的確差D打擊感希望佢會改到

D code係幾時入？我見快速註冊頁面冇地方入

呢隻動作都唔係幾好喎
我都希望佢改到

這條link
我見26號前都可以入

btw 係要先註冊

TWD $3 一分鐘
計返港幣HKD $0.75一分鐘

柒左 唔係一分鐘

打副本打到眼花
自己已經一堆螢光特效
隊友又一堆係咁炸落去

唔顯示隊友又睇唔到佢地做緊乜

設定可以熄隊友特效

係度整理下拎免費時數既方法
1300+500+400(+600) 如果未到期.應該最少2200分鐘

1. (27號完)入game就有1300分鐘
(1)右上地圖下面第2粒制『禮包中心』拎300分鐘>好似再要去左下對話欄上面『信』拎
(2)另外本身已有700+300分鐘直接係左下對話欄上面『信』拎

2. (29號完)mycard官網500分鐘

登入>多數都話總參加次數已達上限(PMACT004)
咁就去左邊活動領獎專區獎項查詢>自動就有500分鐘既code>入game右上地圖下面第2粒制『禮包中心』入code
***好多人本身有舊帳號唔知點解去查記錄都有code 已經一段時間冇登入mycard會員 所以新申請唔知有冇

3. (26號完)以時會友活動 共1000分鐘 但分為2part 第1步400必做 第2步600不建議
3-1.(必做) 去入一次code就拎到400分鐘

拎人地條code入落右格>之後下面會出現※您的邀請人序號※入返去左格
GJHVUPVAOW-INVK
GJHVUPVAOW-JMAM
GJHVUPVAOW-KFHX
GJHVUPVAOW-OKNZ
3-2.(不建議) 要R 10條友入你既CODE...每一人60分鐘 加埋就600分鐘

另外都建議買2張13蚊50點MYCARD=26蚊
*最好27號前多2000分鐘*

1張儲落商城點數50點 不過毛都買唔到條
但 送2000分鐘(首儲)(永久)
仲有整容卷+14格包

1張儲落遊戲時間1000分鐘
送18格包(首儲)(永久)稀有 *另送2000分鐘(限時27號完)*

職業都尚算平衡，無愛可考慮抽籤。

一日得2-3個鐘打機，合適？

睇台仔講好似冇陸版咁肝

平時1-5上下線解下日任
個零兩個鐘已經清哂
有時間剩既可以清埋D副本
唔需要用好多時間

2. 拎左Mycard個code後邊度redeem ???

入game右上地圖下面第2粒制『禮包中心』入code

唔該晒
整理晒咁多免費時數益大家

唔會
希望大家香港人唔好內閧 琴日定前日世界頻互屌

打擊感其實幾睇職
瓏瑛幾OK

我玩過瓏瑛 都係覺得好唔ok
斬風反而仲好些少

好似幾吸引 隻驚會唔會好肝
想悠閒pve向

唔肝 隻驚好休閑

以時會友可以自己開十個ac做 佢個開ac系統有bug eg 1234@gmail.com 同1.234@gmail佢會當係兩個email 但寄信會照寄去1234@gmail 你可以1.234@gmail 12.34@gmail如此類推 密碼用一樣 5分鐘內可以入哂d code

Thx Ching提供食到盡大法！

已add 收滿人了？

有無人知打副本roll野，需求/貪x有咩分別

需優先roll
冇人需先到貪roll

狐狸

求其入左個小型台灣仔公會 逢星期四晚5連困難 都算有效率 直達隱王

仲有冇人玩

收呀 入黎啦

屌 我太遲了
今日先登記 蝕撚曬

唔會阿 27號完既送1300分鐘延長左
同埋而家2月27-3月1免費玩 不扣時間

隻game出左古劍3 d npc未?

PVX新手 有冇盟會收人

1隻瓏瑛 1隻飛星
主pve ，做緊天玄狗

練緊飛星

新玩家~開左隻咒隱同御劍開光1 180裝都未有hahaha
有無公會收~或者TG吹下水

通靈1先岩

已經公會既可唔可以入黎吹水

睇頭幾樓 有tg

我去左台仔既幫會到hea緊

暫時都無一個香港大幫

加入我地 超大型重度PVP幫會 鳳凰會

都有好幾個但分得好散，無一個大幫(特別pvp)，最活躍百鬼夜行，但人數得幾十。

好多喎 就咁數都十幾個 不過會pvp得幾個

香港幫有上邪

好多香港幫喎，太大反而唔想入

幾lv可以同人一齊解任
見唔同職初始地圖都唔同

主線劇情基本上都係自己一個解
副本就滿lv可以一齊打

主線要幾幾耐清哂？

全力衝 飛劇情2.5小時

主要係而家風頭火勢d人唔會黎連登開post收人先會分散晒

1305分 195裝分天罡招3v3 frd子

Lm

岩岩滿lv 應該要做d咩

打副本同pvp

pvp/pve揀條路行，時間夠就雙管齊下。

如果係主pve 可以去我依邊 ，一般木樁5分鐘dps有3k就可以
另外收個瓏瑛徒弟

我地會都有打pve

應該好少巴打會玩依類仙俠game

打交冇人

自己fd圍內搵人打 以前港服識落 某個紅人課長公會

有時D純補 真係補到你唔想打 打佢又RJ 佢又回得多 打勁耐佢都未死 控到盡都打唔入

睇你玩咩，除咗飛星都幾好打補

因為大部份都支製
少數台灣出嘅又太低汁

呢隻長玩得過？

就棄pvp0打擊感 群p垃圾 戰場同魔獸差唔多

我主pve ，鍾意佢唔洗日農夜農
每日上線打個副本吹下水就搞掂
係每個禮拜20人團本要玩耐少少咁解

姐係咁 佢企定定補 都可以死唔去 我都唔知點打

隻game pvp真係垃圾
但pve唔錯

可以點上網買MYCARD/遊戲時數?

有得簡用八達通俾錢 最方便

好多點商都有轉數快

以時會友part 2
BEBS-GPXYPWDIGN
GFWX-GPXYPWDIGN
GSRW-GPXYPWDIGN
KMWL-GPXYPWDIGN
PNHE-GPXYPWDIGN
POYJ-GPXYPWDIGN
PWBP-GPXYPWDIGN
RYJS-GPXYPWDIGN
TKNX-GPXYPWDIGN

冇人啦?

係邊到入？